有無人仲未完sem？

身邊個個都完曬sem
想搵下同路人

利申：城大(三大)

考緊final
見到啲bba既上個禮拜已經考晒

完左有9日

母親節唔想打搞伯母
但ust 一科 final都未考呀
屌你_ _

仲有科exam同paper

琴日交埋份paper 完～

我打少左句
我未完sem啊

shitty就shitty啦

心態上未放

永冇完sem

我琴日完, 另一半仲未完,
我都唔敢惹佢, 驚佢唔開心

改緊卷，5月31日交分

3你老母大

琴日完左
三asso

UST
University of Single and Toxic

毒撚

咁唯有屌哂你地老母

考埋星期二先完

利申 理大